女士們，10月5日起你地唔準化妝！

任何顏料油上面部均犯法

咁化妝品店鋪可以收皮 執得

想靠嚇 黎嚇死班狗?

女仔冇得化妝

精彩事情將發生

女士唔可以化妝帶口罩世界大戰

見到可以報警?